{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054925",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=53322&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포예이츠산장"
    },
    "text": "ソンパンアクサービスエリアから車で10分の距離に位置する宿です。 漢拏山を眺めることができ、遊歩道も保有しています。 小型犬を同伴することができ、ペット用品は個別に準備して現場決済が可能です。 入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiと駐車可能です。 屋外施設としてはプールとバーベキュー施設があり、バーベキュー施設の利用料は20,000ウォンで、食材はお客様が直接ご用意して現地決済いたします。 最大人数を超過した場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質は使用できません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ソンパンアクサービスエリアから車で10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿からは何を眺めることができますか？",
            "answer": "宿からは漢拏山を眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "はい、小型犬を同伴することができます。"
        },
        {
            "question": "ペット用品は準備されていますか？",
            "answer": "はい、ペット用品は個別に準備されており、現地での決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiと駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiと駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "屋外施設として何がありますか？",
            "answer": "屋外施設としてプールとバーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は20,000ウォンです。食材はお客様が直接ご用意し、現地での決済となります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過する場合は宿泊できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超過する場合は宿泊することができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者付きでない未成年者は利用することができません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損はどうなりますか？",
            "answer": "利用者には利用施設の紛失や毀損に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更されることがあります。また、オンシーズン中には一部客室の料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 517
    }
}